\vbox{
    \ifmini

        \section*{Wir kamen einst von Piemont \index{Wir kamen einst von Piemont}}\nopagebreak

        \setchords{E H\spt E A H\spt E | E H\spt | H\spt E | E | A E H\spt E}
        \begin{enumerate}
            \item Wir kamen | Ach, im | Burschen warn wir drei
            \item Herr Wirt bring uns | Hab nur | Also bring es her
            \item Herr Wirt wir müssen | Hier ein | Sagten wir und
        \end{enumerate}
    \fi
}